[突發] 牛頭角得寶花園有狗

走左未？